Joseph Lam小朋友 你媽媽係服務大堂等緊你

：屌你老母，咁撚大個人連自己老母都唔應得，笑撚死人咩！

：求下你地停手！

：收皮啦，你老母比人屌撚到唔應得！

：ADMIN，點解冇得舞獅既，想慶祝下林生！

：林生，應返老母未啊？

：Joseph Lam小朋友，你媽媽係服務大堂等緊你！

點解冇人支持下，好撚慘

Joseph Lam小朋友 你媽已經係服務大堂

- Shared by HKG (iOS)